[驅魔人]點解西人驅鬼通常都失敗???

我見D電影多數都失敗收場
又或者驅魔成功,但個人就死左

而聽真實D天主教,基督教個D都好似有D要驅好多次先得
仲要唔係肯定得

恐怖片，D 鬼太弱唔夠恐怖。

因為佢地係西洋鬼子

咁華人茅山戲啲鬼都唔弱架

電影

下下成功咁睇乜春

你細個睇卡通片 超人都唔會一開始就用死光啦

因為好多鬼佬只係用鋼劍而唔用銀劍

因為中國鬼都係東亞病夫，所以易驅好多

但最後佢地都失敗喎

因為天主教,基督教冇料

成功個啲就唔洗拍套戲出黎啦

最後點都打唔贏先夠深刻，種恐怖感覺一路持續落去，唔會有最後雨過天清果種舒緩左既感覺

因為要拍續集

因為啲鬼都信天主教基督教或者係jew
所以要咁

現實中都係吖
耶教三教唔係驅唔到，
但講成功率、效率、理論完整，
東方宗教實在處於不同次元

大家都係借法 睇下邊個借既法大

鬼其實算廢 撞到大力鬼王 而家班電視佬一定比人打死

其實薩迦文學算唔算講驅邪？或者尼伯龍根呢啲凡人惡鬥遠古怪獸
我覺得呢種日耳曼多神教經由講故佬同人化編造嘅故事，正過各種獵巫作品

突然跳去文學想點樣 未睇過

比較下效率, 就以佢哋自己描述啲case嚟講
新教, 聽過可以分十幾次驅, 因為驅唔走隻鬼, 或者走咗但返轉頭搞事主
法科, 聽親搞一次, 解決後幫事主封身, 清埋屋, 隻鬼或其他鬼冇得再搞, 完

因為一炮過成功就磨唔夠時間拍部電影

性交驅鬼

「薩迦」，Saga喺古代日耳曼語言係指傳奇，係日耳曼人、北歐海盜定居不列顛、冰島後，嗰啲移民嘅後代用祖先嘅異教故事，經由佢哋匿喺屋企地底避寒搞吹水大會，無聊之下攞呢啲故仔嚟ff再改編，作後續嘅同人故

呢個例子我作出嚟：
移民後裔「小明」會話自己個親戚係奧丁屌凡人誕下嘅私生子，曾經同自己一齊赤手空拳屠殺北極熊，仲會講得似層層咁之類啦

真
除左道教，茅山個啲
東南亞同西藏個啲都好勁

東南亞算係當地神道精靈信仰 藏密同東密都源出婆羅門 但用最精通既比教茅山果派同密教無得比 但講修得快一定係茅山果堆

其他地方又有冇料可以分享下? 例如日本同印度

日本主要係東密同當地神道（陰陽師）兩邊成日打交 印度就真係唔清楚仲有無呢d傳承

要拍第二集

可能唔知隻魔鬼真名掛

亞洲片驅鬼會成功?

鬼佬驅鬼

因為西方鬼得唔到任何利益，咪唔肯走

同中鬼講數，多數會燒返啲野畀佢

佢有著數咪肯走

不論人同鬼都有個價

電影 我本人見牧師驅鬼係真係驅得走

聽過類似
同埋聽鬼故都係
西方果啲好惡 係因為外國無乜有料既人
但係東方 無論係日本 中國 甚至係印度既都好多係靠真本事黎搵飯食

鬼都有分幾種
地縛靈呢種其實可以超惡
所以聽過一種講法就係中國無咁多地縛靈作惡係因為有土地公
係外國租到間有地縛靈 出咩事都有可能

建議可以睇supernatural

近年又真係成日聽到外國租屋出事既case

btw根據上面既logic諗返去，

唔記得邊度聽過，土地公既概念其實係，

你定期燒香（利益）俾佢（地縛/其他附近既靈）係for佢唔騷擾你，

並唔係真係正到真正既神/佛黎保佑你

下面都有分國界？

感覺上西方係用純驅鬼，東方通常係傾數，傾唔掂會直接打到佢魂飛魄散

西方d 鬼好乖 , 只要你知佢地個名
一叫就會走

屌你

agger

同埋西方好似多數都係靠up d經黎驅
東方就有撚曬架生準備同你開波 一傾唔掂就收你皮咁
立場上 東方好似強硬好多

簡單啲講,西方就係羅家英版唐三藏,煩到你走為止
東方就係孫悟空,打咗先算

交左保護費俾土地公未

因為西方宗教偏導人信
重視信眾多
實際上係權力組織

東方不求你信
真係為解決問題
無病無痛多數唔信

睇返東方有好多手段去驅邪捉妖
而且妖既數量都有極多
中方有山海經
日方有百鬼夜行
相反西方講黎講去都係果啲
所以到最後可能係西方驅鬼經驗少案件少
驅鬼條友都唔太熟點做

因為佢地聽唔明英文

所以話，有病靠西醫，撞鬼要搵茅山

好似幾有道理

好想睇聖哥傳crossover安娜貝爾/詭屋系列